一句講哂 支那賤畜應否死全家？

正皮：支那賤畜死絕滿門黨死清光
負皮：盲反完未？

試過舊年8月奧運舊登嗰陣，因為乒乓波係支那打飛機項目之一，所以有高登仔話奧運應該取消乒乓波
我想問，咁樣盲反係咪好高質，係咪就可以鍵國

lm等睇我被標籤為五毛

奧運不嬲係大國飛機杯
包括美國

係個post覆左你了

五毛出沒注意

AGGER,我應該連登應該停止內戰, , 統一戰線, 好似共產黨十一屆六中全會咁總結毛澤東的歷史地位

唔明點解啲死仆街咁鍾意黎香港
唔落黎香港就話之佢

總結左會員意向先 唔好因爲一兩隻五毛狗出post就以為風向轉左互毆

如果我想支那五毛死全家和死埋襯家，應該按負皮定正皮？

見到thx

班反「盲反」撚縮撚左去邊？